涂謹申：暫不會苛責警拔槍

【825荃葵青遊行】EU遭圍攻鳴槍示警 涂謹申：暫不會苛責警拔槍

連仔最愛既民主黨咁樣講，點睇？

支那01, 睇定啲先

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

睇定啲先

不割蓆
事實係睇晒完段片, 拔槍個核彈級數唔算好大
最多拎黎鬧下721唔抆槍

蚊搶唔係問題 指住咩人先係問題，同埋踢人

唔只示威者 對撚住記者同街坊呀

who cares, 一日唔割蓆一日都唔會好次d 熱狗咁唯恐天下不亂，唔鬧對家走去鬧泛民。

Agreed
有好多位值得攻
大把核彈

Spin 去指住記者同踢人

唔分化

民主黨起碼有鄺仔做緊野

回應番大家，拔槍係有問題，指邊個都有問題

打呢粒

(外國文宣) 大家係咪miss 左一粒核彈？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

拔槍錯唔晒，之後踢阿叔，指記者先值得煲大佢

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

差佬會唔會借啲意走火呢？

搞乜呀佢

左膠不意外